蘋果概念股再跌多d就比位大家入

入
唔入
我就等佢跌多陣，就訓身

等iPhone x 就出先入

岩聽

明明宇舜光學都無接apple 訂單都賴野

285

1415 20日跌35% 點睇

根本蘋果概念個pattern係發佈前飛上天，發佈完就散一浸先嫁啦

到到佢再加單出貨先會再上返，仲要唔會返到之前個高位